如果goldman請你 你會肯作出咩改變

著翻西裝返工
勿相認

洗廁所都著西裝